[小太陽太陽多多] 五月三十一日田草十一場暨日本打吡賽日討論區III

31/5 馬PO精選

第一組
R1 活力寶駒 (被屠殺)
R2 燦若明霞 (綠木)
R3 威風凜凜 (單身楊明綸)
R4 合衷共濟 (なつめみお）
R5 熱鬥車神 (Win神)
S1 里見名言 (我愛金世正)
R6 日就月將 (晏8)
R7 自然力量 (金仕芬)
R8 淺草飛 (Poli)
R9 與龍共舞 (不加思索畢加索)
R10 爆騷 (跟方)
R11 牛角仔 (覓腸)

第二組
R1 電子傳承 (Adnan_Januzaj)
R2 葵涌老友 (小川ともみ)
R3 銳俊良駒 (中出大俠)
R4 精彩勇士 (bogo)
R5 東龍陣 (時時精綵)
S1 天神傳說 (超能量)
R6 乘勢歡心 (單挑)
R7 精彩千里 (吳宗憲)
R8 美麗友盈 (新力必)
R9 烽煙四喜 (烽煙四喜)
R10 正本開心 (人一世勿一世)
R11 大俠士 (尊兄)

第三組
R1 超霸無敵 (玖寶)
R2 太陽多多 (Priestgod)
R3 夢想成金 (睇書)
R4 加洲多寶 (Eriksen)
R5 馬爾代夫 (排球少年)
S1 戰舞者 (陳曉明應教港隊)
R6 喜跑 (戚家隻狗喪彪)
R7 開心日子 (華可可)
R8 運來福星 (冼毅力 saint)
R9 將悅 (福逸)
R10 利害了 (奥書)
R11 小太陽 (星宮一花/_@牙波牙)

馬PO龍虎榜
.0. 494
Win神Ho 346.5
華可可 313.5
我愛金世正 276
被馬會屠殺 148
單身楊明㫻 132
緣盡愛未完 101
火屬性比卡超 91
最強藝人吳宗憲 78.5
Suis 67.5
陳曉明應教港隊 60
單挑冠軍 0
切柒 -8
排球少年 -10
幸運快車 -12.5
超能量化歡騰龍駒 -22.5
靚蝦王旺 -24.5
福逸 -25
芝麻糊加隻蛋 -34.5
潘頓正賤種 -36
eriksen -37.5
保羅翻譯 -39.5
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
Scandalbb -40
Adnan_Januzaj -52.5
時時精綵(馬王) -55.7
人一世勿一世 -61.5
Waikuku -80
中出大俠 -91
玖寶 -94
Greenwood綠木 -99
拿樸迪 -114.2
波利 -115
寶高 -116.2
有村架純男朋友 -117.5
ケッピ -120
Grealish -120
跟方駿暉贏大錢 -120.4
Priestgod -120.5
覓腸 -130.5
星宮一花 -143
貓蛇 -151
長井 -160
張繼聰愛失踪 -160
不加思索畢加索 -162.5
烽煙 -192
尊兄 -198.5
戚家隻狗喪彪 -200
冼毅力saint -214
なつめみお -215.5
奧書 -243
23_香川真司 -273.5
小川ともみ -280
金仕芬 -292.5
新力必 -303
睇書 -375
晏菲路8號 -396.5

半3全11
拿SIR

比返5毫我呀屌

大腸

又係5毫

Remark: 單挑冠軍 +0.5

會不會你也 和我一樣 在等待拜狗 三格角

Lm

老4波po乞錢乞到比人追擊

真係想同牙康一齊大賭合衷共濟W

牙康：合衷共濟25蚊都值 嬴既呼聲都高
腎仔：我聽你講啲語氣都唔係試架啦

但係周狗唔值

10點睇川河仲有7.6而家一下打到落5.9

放頭 十磅
無技巧可言

點睇隻金鷹

唔推爆舊po先

呢個倉啲馬 贏當抽水

牙貓又點睇莫雷拉三寶

頭頭關斷既機會唔細

頭場黃俊

全力支持黃絲女馬主隻燦若明霞

Push

沙田無雨

冷冷地都可以敲一敲佢架

頭場 超級炮彈 有無同路

小太陽今場又贏得

點輸？

一棍毆落去

另外綠色怪傑上場已試準 今場好難輸

隻濕尻馬無打疊？

尾場東方X車
全個連登都知

今次抖到夠
不過事實我鍾意牛角仔多啲 無理由二班贏完一次之後p都入唔到

尾場我都係鐘意牛角仔同莫浪求
另外上個po講隻飛天劍都係搏果場無叻馬， 睇岩佢同運來福星

牛角仔季初係好銳既 初上二班贏啲對手都勁野 就算再出二班個第四都輸比啲勁野
當然典型大口馬房 一上二班係即刻無進步 到底係唔識練定佢黑到隻隻都係得咁多料

莫浪求買都因為檔+輕磅
三班都未必贏 何況上二班 暫時感覺似二三班升降機

運來福星好尷尬差一分 B-
其實我都鍾意

迷拉未

方蛇癲撚到與龍共舞正選搏大霧

又燈到三甲不入

大口今年啲馬落完從化返黎儲一儲啲火好似唔錯
運來福星跟左幾場 馬仔細細襯輕磅贏返場先啦

B-

今日大摩強陣

今日潘定拉

我唔迷拉
唔似女x友x貓

牛角仔小注試試 希望從化幫到佢
運來福星除眼罩 奇奇怪怪

第一場爆呀

最衰補出隻盛勢 屌你老母

似增程好d

我諗大口都唔明點解自己練馬練到二班一定停

停雨

傻閪

垃圾就基本

場地讀數2.73
好耐冇見過

由以前到加陣都係咁
三班好多贏得好有說服力 一上二班即收皮

開跑未

好撚猛太陽

太陽多多

聰明導彈三班贏緊邊隻
上二班無哂

佢邊識練馬

有排都未開跑啦

要爆了

好曬

我愛狗小太陽

睇撚到

擺明唔想遮啦

小太陽開跑仲有4倍真係allin

唔好咁撚大聲呀
年年隻屏山心聲

好多一棍馬

頭場水鬥水，試下坪山新星會唔會追到個位置

一定唔係坪山新星啦

華SIR 同寶高SIR 原來都係一棍馬

唔係 其他

熱撚到
一陣係咪石頭地

暴風俠賭幾多老正

去盛勢

28元呢D岩你賭
我上次P 都有38

唉屌，隻坪山新星Check左橙撚到

笑撚死

唔撚識野

用拉用郭能都贏唔到

一放番我般就贏

又有face又可以交代

唔係專業迷肥正

老婆奴

坪山新星大船

出糧好撚想大賭

同路 琴日啲波易撚到

大賭啦 發達靠今日 到時買個屯門複式單位

派未

肥鬼要FACE

你係老細來福蛇

福逸點睇你老4電路X號

63倍變4倍你賭埋我個份

今日12:15開始馬會咪派

你呀 屌你老母

田雞交代

連囝又影輸

失控姚今日手馬咁強大摩點追

Gel啦我姚

將悅
今日十三啲馬真係好撚勁

唔係拉騎點睇

暗渡陳倉美麗非凡

呢隻唔會一棍，今日無乜一棍馬

你真係識野

一睇承你所願就知光頭廢

仲有個半鐘

個天又黑晒

以前有美職賭
而家要賭韓職
拿基6X1 韓職3格角大過左4關
大家幫手幫佢叫埋

唔撚比水

收到

@新力必

峰煙SIR 去左車公開壇

狗也不賭呢隻

牙福今日賭邊隻

車公顯靈

dq佢啦

味你講果隻

造假

今日全大摩

大摩生性呀

夢想成金點都賭返注以悼念我老4

嘉應熱過川河

味膠

晨操完直接去車公廟跳求雨舞

行埋雷，屌你烽煙蛇控制唔到力度就咪作法啦

閪馬

大西北天朗氣清

味on9

新界東

屯門天好好

夢想成金 將悅 小大腸
三棍

屯門人傑地靈 gel

頭場金錢炮啦，減夠分跟實暴風入直路爭14磅實衝贏啦，琴日早飛重要1.0p

屌

但隻馬真係無哂以前當打啲火氣

點撚樣

成日都係追啲啲

叻叻精彩 將悅 牛角仔/小大腸

叻叻我追到怕了

冇錯

將悅有p退出馬po

迷達

友誼至好今日將會全面bounce back唔可以衰比啲柒頭皮睇

第一次追 試試佢先
下下抽埋柒檔

今日唔迷達點嬴錢

燈色

係味架

全盛時期都係22 28分贏馬，典型低班馬
退咗少少但12倍，隻暴風俠一樣係退要贏雷神個次已經要贏啦得2.8

搏就搏硬
呢場真係可以睇下佢實力有幾高

樓上顯靈

3W升上BIG4

收到風
你桃花盛500K左

你收撚皮啦屌你老母

好撚曬喎
咩天黑，行雷，咪撚ok？

好波！！！

又反手

不了
8歲唔覺跑得返好多
一陣何妖慢閘留到最後 直路騎兩步收工真係喊都無謂

退出得啦

友誼至好撚夠美麗非凡跑咩

痴撚線，事實黎架喎

賭w 我都唔揀呢兩隻
寧願賭返1

又點撚樣呀

金錢炮上場跟馬尾跑有追勢

收聲啦

大交台完全唔撚識

吔屎啦 梁非凡

屌你老母今日跑幾隻實力馬咪撚唔去

次次都近有撚用咩
烽煙蛇買咗？

你燈咩撚野

睇下騎練賭唔賭錢仲好
一定綠燈啡燈

我自己都買重自己

On9我做都得啦，鳩黎咋嘛

驚小氣鬼bounce back

垃圾就係垃圾
點會bounce back到

今日簡sir 門生揾食日

諗下先
不過上場既近同前兩場唔同

Bounce back返去垃圾

真呀
預測基本錯哂
即時落下就轉黃 越落越大就轉紅
冇落就話預警保平安

冇買
你問寶高，慘到入肉

有墊底飛+而家11倍
7倍到啦開跑

你買味馬會搵食日

我知

問下 @新力必 @南珠隻狗
氣象台2大元老

仲有一小時四分鐘

隻馬都8歲
一到位 + 輕磅真係唔洗保留

我記得上一兩次都有綠燈P飛

跳求雨舞未

肥鬼頭場果一對係呢組入面真係超晒班

400蚊P唔買番10$？

打風未呀

認真跑咪係

就係冇

屯門好撚曬wo

暴風俠搵返我頓係正路
盛勢咁急又出 真係on9 上場唔出既話
呢個1檔舒服到震

想跑

一陣最尾又係五班典型畫面
前面果隻放贏，後面鬥爬
萬事欣

沙田都係
衫都晾埋出去

上場盛勢係博架 係陳騎唔到 變撚哂
上場擺明放啦
盛勢雖然密出 上場快跟1800一場
一縮 我好撚驚呢隻

有隻三冠，應該暑假換走佢
都抖抖埋埋搏一鋪架啦

又出返太陽

馬都要著衫?

綵衣

你唔跳？
你都求落雨喎聽講

佢果場落唔落都含架啦

你係馬場都唔跳 馬場點落雨呀

號布都要披番件既

你估係你咁撚鹽濕咩

笑撚死 佢落唔落雨都含架啦

蘇銘倫聽日又呃錢

原來你係黃嘉豪
成日講快跟一場縮程

老巫

你係澳洲裸跑都無人理啦

上場快跟 尾段上返黎
馬冇點上？

大家落唔落雨都含
跳乜撚

睇書

所以準備好Allin呢隻

正常係 光榮退役

點撚知你地

我就係怕補出呢隻 不過冇買

上場-7既 我都會買
換田雞無買到
驚係驚呢隻 但此終真係好短日子跑咗場 未必回得切

我想睇烽煙五喜
晏菲路個名一睇又差啲跣腳

盛勢跑唔返啦

點撚知你老4

上場試跟前啦 擺撚明

5歲智商係咁架啦

第一場

反手完未

中過一次盛勢搭得先生冷Q
就迷左

賀銘年今日狀態fit呀

驚佢今場真係好撚舒服
皇天舒服檔真係有加乘

做乜撚野補出

好撚樣衰

收到風你今日博殺

如果馬都有連登既話會係點？

「今日跑女皇盃，你問我答」by 烽煙四喜

諗多諗，今場匆出真係仲買得過
上場抖到夠哂，做足哂先出
有D馬唔係抖夠第一鋪特別好
熱完身一場，襯仲Fit似拿拿聲搏

垃圾就去回收啦

史葉配11場輸10場得一條q
又浸尻馬迷

捉撚到到時開暴風俠又一齊慶祝

咁岩補出姐

無3win改名瘟神

我諗肥鬼都咁樣諗 仲要個檔舒服
你話十鳩幾檔就留後下場啦

何妖比人唱淡就係去馬既時候

今日跑完女皇盃，沿途XXXX，你問我答

係咪認撚錯人？

沿途在 修理著熄了的𥌓光

琴日補出 灰左

佢都冇得留，拿拿聲搏仲好

如果唔係史狗騎實買

迷肥正pm左我話你係會員

跑咩都好啦
開跑未呀屌

是日必賭半冷

我唔會買佢

又暴風俠？

當XX選先係

贏得

福永: 睇下我心口幾勁

福蛇呢排幾燈得

盛勢補出姐
不過我都想買

睇錯終點

拖係一撚硬
棍就唔會

做乜勁

Bounce back today

正正路路QT膽之選

提一提大家千其唔好再買紀利雄星 呃錢馬

福永又日本人算係比較好

不過想再上就換鬼佬啦

幾好

B2

黃金巨匠係池tim

潘狗騎王

仆街 我會買

係wo

攝到個二疊半GEL頭啦

又可以比人呃錢

好過咩池tim 松山 石橋個堆囉

雷閪個場打開哂都同速
好失望

大家今日咁雀踴

on9

琴日贏好能多

關你撚事咩 未贏過馬就退 垃圾馬 死撚開啦

所以笠B2

講真肥鬼明顯到
2個華人練馬師退出補2隻肥鬼
自己諗

眼鏡娘

你地應該係

近三四次啲跑法 我都唔係好滿意 一係望空 一係放頭
呢隻馬緊係黃金包廂有遮擋 直路吱一段

頭場四連環比水未

拿基賭角賭到好攰

雍容白荷同旺紫丁未俾鬼佬騎之前好似次次都頭側側

拉狗騎味又閃

又幾正

屌，又要打J

會唔會又另一匹獎金大王

狗餅爬行大賽唔識買

屌你老母樓上痴撚線珊翠絲都J

月頭

白荷換左Linda man 變左第二隻馬

旺紫丁就純粹石橋騎低好多

佢就算啦 都唔係用韁繩教隻馬出腳

正到

第二場1234折到第一場我都會買

拿基賽日重點威闖
@bogo

咁要再浸下

就算唔賭暴風俠都唔會賭盛勢

你識d野

但又唔知賭邊隻

我都唔賭
肥鬼無咁簡單

算 潘雷史互穿算 唔同錢鬥氣

大摩 楊 對上贏邊隻 ？

真 月頭好舒服

擺明月尾wo

真 出咗糧又鳩買
月尾又鳩叫

睇tg

仲有冇股票水

冇
最叻係Helen

依條友不嬲當佢隱形，殺咗我都無感覺，唔會記得

我就一定暴風俠嘅

迷肥正我好能熟

垃圾到🥳

31-05-2020
06:11 派彩 (FO) $ 14,104.70

唔係呢隻贏呀

LM

lm

假飛黎 唔洗lm

派未呀

威撚到你

照lm

假飛咪派假錢
Lm

識賭了

東京R5橫山Q

雨都無滴 又中伏

嬲到我即刻block返佢

第四場單T易撚到

馬同騎師之間點選擇

連囝又呃9日本馬迷錢

摩狗底出美麗歡欣 計俾我睇

夢想成金點樣輸

爽

收到風
尋日韓假角大 你買完後 pull pay買左樓

註1: 獨贏及位置投注匯出到法國PMU彩池。上列位置賠率為法國PMU彩池賠率範圍內的最低賠率。最終位置賠率可等同或高於所示賠率。
註2: 若獨贏及位置投注未能匯出到法國PMU彩池，上列賠率只根據香港彩池計算。

孖寶2/2

你唔係咁易買都輸呀

屌你老母咪燈 第一關推 斷左含

暴風俠係咪咁撚勁

屌 多能過我

一，二場成堆狗餅

派未 冇錢買馬

輸錢派十萬都冇用

屌你瞓身拜仁？

yes 角小左

朋友早飛

今日有冇賭本就睇佢

又贏

拜仁on9波嚟

咁等你冇賭本再賭

陣間買邊場三格

我了

贏左馬再講

咁點派彩萬四

拉fans

同路

尋日拜仁救左我

買左半大 gel 能到

騎師王3個落飛
雷拉皇天陽明綸綸

真
要左-3

個11號球傳中一野傳左出界

拜狗一開波即刻入角小

好能舒服

派

6.5b 7.5b 8.5b 搞掂

呢度個個賭角高手
賭馬副業來

拿基食藥未 煩撚到

飲左成朝茶， 大把口水

迷肥正準時上水

曬到咁 烽煙尾3內好撚熱

12:20上水包Q

屌佢老母 以為半場換咗人計一次
基拿比

萬事欣

好能記得有隻馬我半個月前已經講

今日出

邊隻

超霸無敵

買隻運來威力試下先

快啦屌

嘉喜旺未出

馬王輝呀

奧書 出未呀

銳俊良駒

熱字頭果隻？ 所以都好撚熱

嗰日跑草都有人買佢

邊隻呀 屌你地老母

潘狗騎王3.幾

頭場我潘

而家咁撚曬，盛勢會唔會中暑架屌

車神

唔買又驚佢放到,買左又日日屌鬼

出咁撚多隻 點估

熱門神車

你擔心自己過唔過到終點好過

千四唔得啦

周仔呢隻內檔輕磅咁好騎埋唔埋到尾？

我擔心你多D

我睇佢就呢場都唔夠快 係搏後面隻隻狗餅追唔到

你都on9

我頓又打喊露

屌你連啲傷患記錄都記得

盛勢有飛

一打就無 之前好多次都係咁

隻6幾Fit

係啦
迷撚D撚樣專捉我頓D小動作

睇波太夜

Kitty正撚到

睇個死樣似All in 左琴晚下盤

牙頓琴日買咗主其他

聽到KITTY 把聲真係醒神

Where

有線18台竟然飛左隻2號暴風俠 ？

呢隻馬我最鍾意
全場最硬淨
你敢講佢唔得 ？
笑撚左

你朋友係_？

勇晉大師 直路殺晒

金錢炮

救番我一命

靜啦屌

哭撚左

好人好事】黃色暴雨下 嘉熙BB英勇救雀

2.6

中暑邊有馬中

牙頓買左好多角細

又2.6多數無

係 好多次都咁

運來威力

2-6

勇晉

牙拉贏

馬得，但個騎師太閪

寶貝兒 波建士 爆呀

坪山今日有飛

淋濕病咗

6號

一早買咗頓 唉 屌 完

方超柏爆埋

真係底出

暴風俠都要

中三重彩

周狗 廢撚到喊

三隻落飛串T

盛勢真係冇啦
Gel頭位

部能又想食冷抵撚佢死

三隻綠格

真

8第3得唔得呀屌

3隻著晒綠格3重彩

頭場3隻綠格返晒黎

光頭贏

走唔甩

叫得周狗未？
吹奏完未？

3隻綠格

暴風俠都大熱

波狗連隻馬都控制唔到

周狗係咪唔撚識放頭

烽煙有無買金錢

屌老母咁樣擺低個p

諗住史狗都可以gel定

咩暴風俠呀 衝衝下鞭都唔打

on9
暴風俠place 都冇
你賭埋我果份

you on9

屌 又撚

放都唔識放
中段搶口

屌 周狗真係廢撚到呢

屌佢半步都頂唔到

三隻格

閃緊騎唔到

心靈投注暴風俠 而家個心好舒服☺️

鳩俊樂退役吧，Thanks for the memories but it is time to say goodbye

佢係到做乜撚野

見到唔係超班 放頭就飛啦

又黎燈

跑咩

緊係
冇

痴撚線 條撚樣好鐘意拉住啲馬死留
放啦撚樣

同陳蛇一樣 幾日就變過街老鼠

落飛就有

周狗

10 6 9

3隻落飛馬

講撚咗慢閘
何妖好撚廢

蘇偉賢今日搏殺confirmed

味係囉

屌舒服咁落力爭第3把撚

騎都唔夠快,一跟馬跑就會搶口

9號第三 @奧書

一個人唔知自己嘅價值真係好差

22.5 連1號都唔放
ON 9

好耐無中頭場

方嘉柏田草都有傻閪咗

隻馬老啦反應慢哂

比隻活力寶狗係後面追過

三重得2200

屌你老母周俊樂你騎緊咩
騎撚到隻馬搶哂口
內檔輕磅又唔搶唔放唔貼欄
屌你老母周俊樂你騎緊咩
騎撚到隻馬搶哂口
內檔輕磅又唔搶唔放唔貼欄
屌你老母周俊樂你騎緊咩
騎撚到隻馬搶哂口
內檔輕磅又唔搶唔放唔貼欄

我老死出場了

五毛

唔明點解每一次暴風俠都可以係熱門

你一千三重彩又廿幾個, 輕鬆

你真係好撚廢

支炮唔掂

反手暴風俠

頭場針到唔識部署

留到搶口

屌你老母 周蛇

馬主今年贏到開巷唔志在五班狗餅

周俊樂？
俊？ 邊撚度俊呀？
咁你都買
檢討下啦

今日打算買何妖同周狗
但見到第一場

想知

隻寶貝兒以為有頭3

屌何妖食撚屎啦

Siu4

Btw派報紙佬 你都唔好得幾多

必 黎料

電子有P 星河戰駒追撚硬

周俊樂廢人黎 放頭先好買
不過要估佢放唔放到

又篤少左個零
永遠輸果啲飛都買足
贏果啲就㩒少個零

隻1唔放都算有欄都唔埋抽番出去攪到搶哂口

屌……未瞓醒，想篤6-10就篤撚咗5-10……
收唔到錢仲要輸9埋

邊隻？想知

笑你老母咩五毛狗

隻周狗第一日又鐵沙掌又點點點屌你老尾依加名都唔識上

識玩

你孖寶頭關中?

周狗幾癲 唔放邊個會賭

落飛黨食到應一應 投定降先

單機啦五毛

有無周狗ig
想支持佢bounce back

一陣第4場if合衷周狗又騎輸馬po會唔會暴動？

唔中啦

要留返-10比CFU用

買得？

我會買

要搶點會搶輸隻狗餅馬
痴撚線騎師

走光慘

甘重注利害了la

你以為佢放 佢咪一樣唔放
我留名睇佢點玩死第4場隻100%馬

下場周俊樂入冷P 大大力一巴車落黎

31/5 馬PO精選

第一組
R1 活力寶駒 (被屠殺) P$15
R2 燦若明霞 (綠木)
R3 威風凜凜 (單身楊明綸)
R4 合衷共濟 (なつめみお）
R5 熱鬥車神 (Win神)
S1 里見名言 (我愛金世正)
R6 日就月將 (晏8)
R7 自然力量 (金仕芬)
R8 淺草飛 (Poli)
R9 與龍共舞 (不加思索畢加索)
R10 爆騷 (跟方)
R11 牛角仔 (覓腸)
W-$10 P$15 Total $5

第二組
R1 電子傳承 (Adnan_Januzaj) 輸
R2 葵涌老友 (小川ともみ)
R3 銳俊良駒 (中出大俠)
R4 精彩勇士 (bogo)
R5 東龍陣 (時時精綵)
S1 天神傳說 (超能量)
R6 乘勢歡心 (單挑)
R7 精彩千里 (吳宗憲)
R8 美麗友盈 (新力必)
R9 烽煙四喜 (烽煙四喜)
R10 正本開心 (人一世勿一世)
R11 大俠士 (尊兄)
W-$10 P-$30 Total -$40

第三組
R1 超霸無敵 (玖寶) 輸
R2 太陽多多 (Priestgod)
R3 夢想成金 (睇書)
R4 加洲多寶 (Eriksen)
R5 馬爾代夫 (排球少年)
S1 戰舞者 (陳曉明應教港隊)
R6 喜跑 (戚家隻狗喪彪)
R7 開心日子 (華可可)
R8 運來福星 (冼毅力 saint)
R9 將悅 (福逸)
R10 利害了 (奥書)
R11 小太陽 (星宮一花/_@牙波牙)
W-$10 P-$30 Total -$40

屌原來F4 2881 @跟方

洗唔洗幫佢cfu吹埋

救我吖！allin注

光頭同方柏今日有

呢隻上場二疊都贏 佢會唔會留最後

佢中

屌你老母 又累我-40

仆街 個P最後大熱

潘狗針

四連環 1 場 2 暴風俠 + 10 勇晉大師
拖

中你老母臭閪咩

屌原來電子傳承中馬po燈選
唔怪之得頂唔到

你燈 不了

屌得好

靜靜話你知

好彩有買9place
屌佢老母暴風俠
垃圾潘狗

呀康成日講關鍵時機, 3W越贏越冷中好多啦?

今日似有得追下

唔放早響啦
拖都唔拖

第3win應該中好多

10抽1 300呢 走數狗

睇腎著先機好明顯中到啪啪聲

我屌你吖

我想講點解啲人會買1 識睇隻馬就知咩事

一棍波蛇

條友真係唔係第一次 大家自己小心d

諗住2膽避開佢
屌 兩隻一齊閪

電子真係追左咁耐一蚊都無收

見你波都唔撚中

精選馬

咪笑啦屌你中就唔洗叫你救

得仔

奧書比水暴風
反手飛咗佢

第一日識peter蛇？

都話反手呢度基本嘢

基本啦反手

信心係後面都唔會咁快啦

反手狗＝死全家

有真飛先好信正手

一係爆到仆街 一係熱到仆街既場合

依場雙俊啦

怡昌好似唔錯

篤錯飛，無心情賭了

星河戰駒 殺晒

屌屌馬

我買咗
Feel到今日開燈

今日好能熱

咁唔買了

隻1號想點
特登扣分?

神火金剛

星河上場轉灣gel頭直路無野睇
今場換閪拉

賭馬真係好能兇險

3號馬馬主

米奇老鼠

今場我反而好期待「天地同心」既發揮
改配賀銘年上陣
比起上場1400m 既波健士一定更佳
加上呢隻馬一向係田草1400m 路程專家
其他既熱門對手仲係雜食性，
1200、1400、1650 田草谷草，成隻雞咁，乜都周圍啄下
冇明確專長

gun

小太陽

表表馬

小氣鬼容癌今場去唔去

中三重喎

你終於番嚟

好耐冇見你 一見就俾你篤正我愛馬 ok 飛左

有時間就入嚟吹下馬啦

去死

屌 想買星河篤撚錯左天地

正手暴風俠win

請出手

來

太陽多多都燈，樓主同文家良有仇？

迷肥

快

3-12

今場又想迷肥

同進

金銀城

新手留名

天地同心

落大飛

燦若明霞

財帥

1W2P

跟撚左淚色

柒俊 光頭

會贏 有時唔小心就贏到

4拖7，11，12

似樣似樣

賀銘年生性

怡昌

驚咩
我份人好講理據，絕對拒絕迷信
事實勝於雄辯
客觀因素上，呢隻馬既條件極為吸引
以盤前考慮因素下，
真係好值得期待
不服來辯

我份人係好講道理

1 4 7

撐下老4淚色

喂

嘩，20一下8.1

寶高買左一球

勁飛聖打劫

天地同心 同場得佢一隻贏過

閃電龍

洪狗又一隻狗餅馬

陳蛇收停

屌 外閃

抵死
曾志偉無頭馬

屌 真係金銀城

乜撚野金銀城屌你老母

賭飛機咩

年塞裡面做乜撚野

金銀城畢業

大健士呢場先有

高佬新屌你老母

高伯新周俊樂爆埋

7俊

太陽多多塞到閪咁

無信到金銀城

屌，肥鬼直路頭仲以為Gel得

乜能野周狗

隻屌屌馬一比人過就縮

周狗都入到泥，點玩？

周狗抵撚死

乜撚野賽果黎

賀蛇跑乜春

笑死人咩tvb班廢柴話人地越跑越無 宜家就第一

好心佢就唔好出啦 阻撚住晒

唉都估到一係爆到七彩一係三大熱門

周俊樂

真係金銀潤

咩撚野老友

1號p都冇？

算係咁

爭少少呀周仔

牙佳又話呢個種唔識贏

柒俊

有

周蛇咁快就學識熱倒冷爆

我跳樓，勁大感覺隻金銀城入三甲，無隻老友，唉

比賀蛇逼返入去

呀拉全程三疊

4千幾q

史卓豐搞鳩我表表馬 搞到佢埋唔到尾

天地同心彎中係咁騎都打番上黎

要放啦 冇欄差好遠 表表馬阻撚住

屌你咩

高伯新鄭俊偉q 搵你老母賭

下個禮拜實打皇牌再出

雷神咩事

燈撚到爆
喺度話13號退緊步

周狗.....

周蛇

冠軍騎師

又由周狗變返做周蛇

騎咩馬
騎到岳頭

個隻葵涌精英

第二組

郭能

信佢一成都死

迷鄭信念唔夠

周狗真係痴撚線

唔係葵涌精英

殺撚咗隻屌尸馬

高伯新 波健士
鄭俊偉 周俊樂

Mute 佢聲保平安

係咩梳

垃圾屌屌馬就死開啦

上次廢撚到咁

撚狗咁撚 周狗話我後追都爆埋

屌啦
d 賽果根本唔撚make sense
乜撚野周俊樂

小川日文字反cup

屌你平排出閘癲到
追到隻熱門全程走外疊比其他馬偷雞

奸有奸輸

爆撚到傻

嘩 錯有錯著 好錯篤錯天地

上岸未

高佬新唔識戴口罩既

諗住佢收夠籌等下季

爆撚到

田泰安食屎啦

彪哥下場有咩啟示

周蛇奸撚到，唔冷唔去

季尾唔買10磅仔買咩

下場all in晉神了

轉彎閃出去

周俊樂奸有奸輸

買兩隻p都w

睇葵涌老友啲操練，佛系練馬
除咗長追都唔知點揀得中

用左1拖5,13

慣勝情緒 174

勁中

本來呢場
簡sir3徒弟揾食
屌比高老新同michael鄭殺出黎

五班大number都贏 真係比狗賭

開d咁既真係好有季尾feel

周狗！

高狗呢個馬房係咁 上次隻雪戰都係咁

運來寶兒x運來威力

兩隻一齊做狗餅

上啦

老閪都買個p

牙蔡幾可有ppg百幾倍

暈啦

季尾5班 盲執幾隻冷鐵三角隨時有驚喜

夢想成金 大船

堅有料

告狗60倍爆埋

不過應該都係唔識跑1400

呢對組合未贏過 唔敢一棍

全世界夢想成金，不過今日咩都會發生。
試閘唔同真跑

雷果然係等埋潘狗先跑

孖寶爆撚到

賀一賀海洋公園得以苟延殘喘

金銀勢贏就爆

何妖條垃圾

大蛇又開始忙住波馬雙賭

良朋共盛

移民注 慣勝情緒

跳海注

遊水移民？

波仔就黎追到薛恩

度馬個陣撰好左星河，金銀城同埋老友連贏&位置q ，最後刪左金銀城要左彩帥。。。

All in 奇妙日

唔中jump 嘭嘭聲

上場隻4號重創左
本身8k>5K
求大神比水

人人屌女嘭嘭聲

你點對得住自己條J

烽煙蛇舒唔舒服

5-6-9

晉神

social distancing

個心直覺第一隻就中意金銀城做膽，唔夠錢全餐

13配史狗已經驚左

咁先要買

1000直路喎

龍鑽輝煌

輸尻硬

史狗直路唔差

博下隻14

原來榜尾會員啱啱勁中W變正數

希蛇打吡冇得跑係咪因為接咗authority

輸到嘭嘭聲

金駒銀行馬

仆街
比人打劫

綠豆+奇妙日

奇妙日

識貨

場場d馬都咁屎 點買呀

肥鬼直路一千特佳

情緒爆呀！

影疾

偷偷買左p玩玩

就買隻800米力既5

夢想成金啦 大閘唔落鞭56:64 勁過你影疾啦

要埋影疾 3 +8

今季肥鬼已經贏咗5場四班一千
點唔賭

吓？

方仔又有

隻7咁撚勁

輕鬆！

得2.4倍

4都有

隻奇妙日好撚廢

夢想成金咁撚輕鬆

贏到開巷

笑4

我

勁野黎

移民了

睇書蛇中呀！

Cls有冇咁撚勁

你好撚煩

日本s1嗰隻5號乜料 馬王嚟？

三組 我書！

勁到

欄主圓今日有呀

能叔

啱啱望返先知我隻葵涌老死然咗

Yes

搞撚掂 推落去！

舒服果隻都好撚廢下

威咩風呀

乜鳩肥鬼一千特佳

真係馬王黎

史卓豐墮馬未

澎澎聲燒死左

咁輕鬆仲要靚時間

嘭嘭聲頂唔到

9跑第4
輸晒
早抖

我屌你老母J2

終於收方仔部能錢

易到

條含家產輸西死

何妖又多隻靚馬

堅有料都好好馬

55.59

又比何妖拎左隻馬王騎

快撚啲死啦屌

18分買？我買都得啦On9

我想問方嘉柏幾時死?

跳樓

R4都生性ok?
好驚你條仆街又慢閘

55:59

近都唔近下

仆街3場直落輸

唉 唔能講啦 好彩買左win

又馬王論

邊個手足嗰日share 郭能段新聞

屌你老母邊有得咁講

咁撚勁

贏到錢果d真係賭神黎

R4 周神贏硬啦

第四場 希望唔使叫你周狗

Cls肥鬼點買前3場俾佢嚇

何妖我屌你老母咩

預計左

合衷共濟點輸？

叫到咁
過緊關？

依隻都輸可以移民去地府

31/5 馬PO精選

第一組
R1 活力寶駒 (被屠殺) P$15
R2 燦若明霞 (綠木) 輸
R3 威風凜凜 (單身楊明綸) 輸
R4 合衷共濟 (なつめみお）
R5 熱鬥車神 (Win神)
S1 里見名言 (我愛金世正)
R6 日就月將 (晏8)
R7 自然力量 (金仕芬)
R8 淺草飛 (Poli)
R9 與龍共舞 (不加思索畢加索)
R10 爆騷 (跟方)
R11 牛角仔 (覓腸)
W-$30 P$-$45 Total $-75

第二組
R1 電子傳承 (Adnan_Januzaj) 輸
R2 葵涌老友 (小川ともみ) W$190 P$55
R3 銳俊良駒 (中出大俠) 輸
R4 精彩勇士 (bogo)
R5 東龍陣 (時時精綵)
S1 天神傳說 (超能量)
R6 乘勢歡心 (單挑)
R7 精彩千里 (吳宗憲)
R8 美麗友盈 (新力必)
R9 烽煙四喜 (烽煙四喜)
R10 正本開心 (人一世勿一世)
R11 大俠士 (尊兄)
W$160 P$75 Total $235

第三組
R1 超霸無敵 (玖寶) 輸
R2 太陽多多 (Priestgod) 輸
R3 夢想成金 (睇書) W$24 P$13
R4 加洲多寶 (Eriksen)
R5 馬爾代夫 (排球少年)
S1 戰舞者 (陳曉明應教港隊)
R6 喜跑 (戚家隻狗喪彪)
R7 開心日子 (華可可)
R8 運來福星 (冼毅力 saint)
R9 將悅 (福逸)
R10 利害了 (奥書)
R11 小太陽 (星宮一花/_@牙波牙)
W-$6 P-$51 Total -$57

仆街對左

下
明超兩班
咁都屌

周蛇定周狗

你on9？

推得咁慢今日，係咪贏夠皮瞓晒覺

閪狗

唔屌隻膽走去屌贏咁遠嗰隻

原來劉德華今日又中冷q冷p

一鋪過 做人做狗自己擇

海豚寶捱到第6，後邊D馬應該狗餅嚟

冇信巴打你 好灰

試果兩課閘勁到傻 1000拍住加洲凱歌 鬥贏
1200比高大威猛臨尾過

無錯

方狗大口開飯 你老母

鎮山寶當崇山寶賭

有冇啪針馬

Hi

福逸好撚活躍
一定贏好撚多

我自己都唔信自己 好灰

迷拉咪認左佢
咩我般我般 好能難聽

咪能燈

感覺潘有

[聲勢喜跑] 五月三十一日田草十一場暨日本打吡賽日討論區IV

1200崇山寶

我大口食屎

即係唔識轉彎飛得

周狗會唔會呢隻都放唔到

大佬明明堅有料回飛我先買嘭嘭聲....

呢隻都冇去死

史卓豐條友會唔會冷先去馬

有潘明輝唔用用周狗

130 vs 122

好撚怕呢隻廢狗
孖寶 過關都射哂佢

直路都賭究竟有幾爛賭

2號啦 喺連登會咁講囉 私底下就

好似薛恩放太快

我係冇射周狗

大注射3,12

好野 輸死

食完飯返嚟
咩環境

我都過呢隻
同福逸共存亡

富高八料唔係個檔應該贏到

周狗會唔會鳩放架呢隻

條馬好勁 放到有 但騎師仲要得23蚊

我都係

Hi貓 最近還好嗎

想問下田雞去咗邊

唔好啦

鳩放好過唔放呀
我驚佢又捉到搶撚哂口炸

潘狗0分

放輸唔怪佢
留到輸就仆街死

唔覺
夢想個檔又好好咩
明超你班啦 進度都未係真係好好 跑姿都仲係有D亂

琴晚屌系 今日腳軟

買我達輸到仆街 點撚樣搞

屌佢老母臭閪

咁矮點屌

講得好

1001食屎

1001輸晒

1001贏大錢